[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4398)

他

3

我

樓主死全家 樓下輸錢

贏

QWA

Slow

快

差D 0:2

屌你老母兩次1000

0:2？

撞柱定點

0:2都得

Q

樓上贏錢

澳假nba足球
ng買主算

可以點賭

半大輸錢

44444444

嘻

是但搵隊整多粒

罰球死角

龍門神救

快撚手1:1

老鼠又刷

祝大家贏到馬會爆廠

主NG1.94 ！！快買！！

半大俾我過年可以嗎

7.5b-4

我求半客過年

角大24

半大比次機會

KTL ?

輸半我心足了

無買半大都希望開到！入多d

7.5b

有波入未

01前4分鐘買老鼠fg，易到

-7c

今朝哥連真係撚狗咁撚 半一全5
巴甲只買佢對家

即場重心

無限重注

即場墨爾本勝利第2球

入球球員： 馬高卻斯

半大從沒機會

悉尼都角大 屌屌屌屌屌

半大快少少啦 幾個老4都叫緊

主和到 十抽1 100

同事？
唔知呢

唔怕0:2？

7.5b原來派錢都無買

有

你又黎識買了

同路！要贏了！快買！

兩場派錢波返工買唔到

ok

5c

lm

鄧兆尊做乜撚野

中

佢就係想0:2先咁講架

跟左刺巴方祖

me

5

sor眼殘

大2.5
爭兩球

5c
11.5 有望

比多粒入球再刷角啦屌

搵隊入啦

感覺運氣已經去到巔峰

撚完半大未

留名

買左乜

後段刷角術

求出水

今日有咩啟示

悉尼都幾有體育精神 墨勝條友收咗黃牌仲繼續嘈 悉尼條友攔住咗

上盤 半大 3.5 大 我要過肥年

角細手足？

7.5b半場收錢ok嗎

m

好

我了

澳職正常發揮
不過我都唔會有信心到話唔中就退出

lmlm

好彩仲有半條屍驗腦

屌

你

得我買左1.5？

老鼠都角大

Me

度下場啦

勝利可以單刷10個

唔想搞亂劇本咋

封咩?

買左噴精?

封盤！！！！！！！

今日老鼠都識刷角

1:1！

陽具打面

買左山雞 跟住買半大

主ng準備

又受傷

點解會咁…

可能心諗 屌你咪嘈啦 下半場先有紅牌呀

主 犯規wo

報假輸一世

我都係博下覺得至少一球

我有撚所謂

老鼠贏一球夠啦
全格啦

lm等中

0:2...

頭先好多話老鼠都買角大

半大咁難

球證係麥當勞
主隊係KFC

快撚手

點撚樣

-6c

6c

連燈仔都信

頭共1鍾墨勝禁屌唔入 依家到老鼠禁屌

快手02

澳假角真係有無限可能性

半大已死

咁撚快既....你係現場睇？

半大手足

半大係唔信邪以為拖得郁皇賭大船

角細手足

入波都係...
墨假最緊要係補飛

慘死幾多場半大

7.5b
gogogo

中場買老鼠ng

半大手足齊上路

Call左的士 10抽2上車

賽前10.5定11.5

下次睇下皇賭先好上船

半大嘅存活率低過支那肺炎

墨勝廢到咁

俾老鼠控球就死，一定唔攻

留個位比金木

我屌

半場前會追和 定

諗返起水手 全格變輸哂

好似10.5

-5c

10.5

1.8老鼠真係派錢

老鼠靠泊大巴冠軍

一球撚9 食飯算 屌

半大連埋皇賭會大船 all沉

Gchi

墨失最多半格

補幾多

如果識黎都開11.5輸死都抵

7.5小call緊車去ifc

半大24

客主可唔可以？

11.5b呀

2

下場先

可

輸埋

入咗9.5S,
7.5未補....等等等死

下半場就有

重賭會痴撚線

半客派錢

有平半唔買老鼠咩心態
隊野都唔識輸又有球證幫

咁撚樣玩

半大手足

上車

的士唔等人 仲跳緊錶

嚇撚死，半客差啲出事

01 ht

半大慘死

又撚鳩半大

有冇半細手足

jumped

一買半大就針
屌你老母

跟實佢地了

半場無7角 有7角想追細

半大屌

冇撚左20k，邊個夠我慘

半客真係派錢

唉屌

下半場搵紅毛泥封左兩邊寵
睇你點入

唉又撚半大

大戶

下半刷多6c gel

同路 好彩唔多

買返個11.5b先

屌你老母羅比古斯

刷刷刷

輸

幾撚多次話左唔好賽前中位以下追細

半場總入球1 gel

有冇追數水

豬年針哂 屌

得蛇講呢d

角神唔係度，又話皇燈會
關人鬼事咩
半大俾狗買

2.5細

想揾個食飯錢

想玩即場

客ng

半細全大

10

Gun了

其實唔洗遮

遮左等於無遮

仆街 我打算屌主ng

你都中！

半大2x1 對家cashed

@單 16 2.5b still ok？

0-1吊住主隊 佢先會刷角

中

風

有老鼠上盤手足？ 收錢

下半場主秒goal 未買快入手

屌 老鼠成日下半場玩冰封
靠墨勝刷

清左袋 答你唔到

角大易能到 澳假買角大 easy money

我冇買到角 淨買半大 攞返半條屍驗腦

半6全7有冇

重注左老鼠ng 祝福我please

買左勝利 想驗腦

11.5b入手

咁博啊巴打

Btw 祝贏

勝利ng驗腦算

3.5小 收息過年

幾倍

想屌3.5b 有冇支持

1.6

岩岩使左幾千銀係屋企人身上 想追返
thx bro

支持

老鼠成日2-1

-9C hard push

叫屋企人比番你

今日試下3比1得唔得

咁樣諗通常都針...

開心錢黎既 唔會收返啦

Dklm
咁都爆我17.5s

老鼠全格10 1 100
成日話派都無機會派 希望今日真係得

Lm

1

講明先 報假比我block左我唔會抽佢

so be it
今個月account正數已經好開心

訓先 訓醒有全格10 1 500

.

Me thx

加油 齊羊

入手2.5b先

我1

有冇人知佢買咗乜

.....

墨爾本勝利(主) 對 FC悉尼(客)
大 [3.5 球] @ 3.45

...

....又逼害

跳唔跳船好, 好爭扎

半細全大的確有機

有冇角細手足

垃圾入未啊

求link

買左

啱 薯條之力

客ng 100%

一齊贏

薯條蛇 未請教

嘩屌 薯條仔

老鼠頂多陣收錢 最多輸半

有薯條 點輸

3.5b wor me

等輸

佢做乜

1-1
1-2

屌你

托禾倫咁都頂高

各位我先行一步

冰冰冰

勝利會唔會反cup

托禾倫100%入 同我頂高

🐭🐭🤟🏻

-9C

條友神經刀黎

會

下季

老鼠gel得...

救角敢死隊

咁都猜得番出黎

屌 咪冰角呀

0:2
下盤針定先

20

老鼠易到

又係勁多機會但唔入

其實下盤追和好易....

今場

薯條叫糊

0-2

下場

Bin 了

0:2

全撚部飛機腳

我仲糾結買唔買老鼠NG..結果入撚左..屌

諗多左

原來係正氣老鼠

薯條

仲話下盤2x1

動物隊2x1 gel頭了

2:0角大好撚危

客ng cashed

有弱智買勝利？

2.5b 派1 個400

帶

下晝又冇賭過

巴打你終於贏返 恭喜哂

今時今日仲買墨勝 係咪要驗腦

TOT

自己諗啦

度下場啦 仲角大

半6全6

易到 兩場上盤cashed

想知會唔會有人懶獨特買兩隊下盤垃圾隊

反cup10 1 200

手

金木我屌你老母

買廢西勝利真係弱智
利申買撚左

有無手足懶獨特買勝利

老鼠種勁

可以小注買主NG

冇左20k

我啊

冇角了

🐭

你叫我架

一隊連水手都可以輸既隊 邊會有人買架 馬會益賭仔開平半

澳職上盤天堂

比多5c

我突然好愛野味

老鼠

真 追返數過年好開心

想問今日船長得唔得?

重有山雞

澳職保持正氣連開幾口上盤

老鼠今季啲盤，讓得淺 伏伏地就開到
正正常常果啲就閪

我跟左

雙人射球 計邊個入

買勝利都on99

天竹

但夜晚波調翻轉要買下盤

聽日perth 搞掂埋墨城

莊家派錢過年

入多幾球

真

可以小注下

老鼠同利一樣 只買一球內既盤

貼返條飛先 真訓

柏斯最穩陣 半一都買

做咩又加左50

客w仲有1.05

轟5皮落去啦

聽日貓叫x珀g

拖肥

係 重要受平半

又停c我屌你老母

11.5s冰住

TOT潛撚左

真角大24

即場重心

霹靂重注

即場悉尼第3球

一定輸到仆街啦

老鼠真gel得...

d 大注又贏

一追再追 主開始上力
主ng快買送錢！！

7c

9.5b好吸引

777

潛你老母 似你咩 死肥毒

當正自己專家 好撚煩
輸贏唔係問題 太自大先係問題

Agger

上場嬴半格今場輸撚哂個感覺係咪好好呀柒頭

老鼠仲想入多球咁

無信個盤買老鼠 個心好痛

綠帽佬

你買墨勝？傻9

7.5b易能到

岩呀
入得越多越好

Diu 9 u ng 7s me

老鼠贏咪刷

爭一球
2.5b

比多4c

3角呀大佬

老鼠同利一樣正氣🎉
意甲要追拉素🎉
德甲就rb

識買了

墨勝比啲精神啦

3.5b有冇呀

拉素上次輸左

拉素上船前日先沉完

個撚個都知你反手喇柒咕碌

多謝岩蛇水

悉尼真係唔撚識輸 去驗腦了

No goal

開大未姐

1.8上盤 馬會派錢

岩蛇1，2 球俾咩料

我唔撚信2c都無 8.5b

直屌主w啦

對家

墨勝好似想放棄 迫啦 主場唔係1球都無呀

澳職10場有9場上盤

屌你老母山雞
我條-1 2x1

勁中即係

老鼠可gel 乎？

黃牌都要望真啲係邊個

拉素斷咗啦

老鼠高水

勝利比角啦屌

角細 cashed, sure 贏鳩硬‼️‼️

屌 咁都無角

心中注 主ng

好誇張 冰角冰到

兩場1:2 準備

冰角0度

老鼠讓咁少 一定有古惑 100%引人買上盤！！

悉尼不嬲細角
開到角大只係好彩

11.5s冰冰冰

真 特別係老鼠

我估神9 ft

角呀屌7你

已入垃圾時間

其實睇盤咁睇
老鼠咁撚fit 打墨平半?
點睇都半一啦
btw 澳職難估...遲開波劇本

屌你。入波又係果兩兄弟

意杯黎 意甲唔同

師兄識波

11.5s爽

差一球dllm

澳職無視盤路

等9.5搏個高水s

唔敢gel

上盤手足可以gel定頭

勝利反勝派 10 2 1000

卜

澳職信果隊就買 反正任佢開 冇得避

LM

比多粒啦屌

入1球都難

垃圾開大未啊

大岩 下隊係咩

我屌你老母呃9手足買勝利第二球

悉尼

今次反底

邊場88分後連續刷咗6c

11.5s取消關注了

睇盤師又輸一仗

半6全10都做唔到 dllm

反底都唔買啦 老鼠輸半博全 長追緊
踢又高一班本身

我真係買左

仆街比多粒薯條啦...

冰角冰到傻咗

睇盤真係害撚死人
狼隊

悉尼唔撚攻了

賭撚呀屌你老母

係咪未到NBA時間

@金木 @拿蛇

Who is 睇盤師

You

8c

手足又贏幾多

真fly

Kai蛇

角大玩完

雪梨可唔可以 入多球

-44444

墨勝呢隊波 之前連水手都輸
之後屠人5比0 今場好多人跟住買哂上盤

食埋角 墨勝fxxk u

角都要報假

食角, 無角了

5:0果場對面垃圾

輸撚哂啦

佢買咩？

得我咁撚柒買1.5大

停到完場半6全7呀屌你老母

2.5大

玩完了

好彩skip
讓咁淺呢場比我買左主

比多粒啦
等緊ching派400

黑哨12M未

🐭盤花紅注

邊度可以睇？

半6全7 輸服

墨勝入一粒啦

Jets vs 獅吼

所以就話如果打返差唔多水平你就知墨勝有幾..

追po

比多4角屌

記得好似有人gel 7.5

客贏比人一下打到1.005

mama

換7號入黎

2.5/3b 新年財?

我都買1.5

一邊唔撚攻 一邊半放棄 已變垃圾波

你又知😂

薯條比次機會..

佢上黎講

媽媽我依家想死

薯條係踢媽媽買

雪梨可唔可以0:3

仆街墨勝下半一角都無

咩話 2.5都要叫

Ching sick ball

岩岩訓醒
兩場澳假咩路環

皇賭會9.5
利申 墨勝1.5 又中

係咪咁撚柒邪啊 開大未啊你老母

提提大家 主ng

Ching hoball

唔好燈

下場，2:0已經唔攻

買左no goal未?賽前入球雙+即場2.5s

波又唔入 角又唔刷 真係抵輸架喎

2.5
爭一球

我都有買2.5

Ching要去觀塘轉轉運

健哥戒賭未

Bb好久不見

佢燈左成場啦

80分鐘後澳假劇本 小心

之前好似有人話佢燈到12M都唔入

10.5 11.5b已死

收哂爐

一定有放心
捉緊個信念

....
其實睇盤冇用的
利記對狼隊咪又係淺盤
D 人心諗：
「利記有半一俾你買？ 仲唔係馬會引人買利記？」

結果？
咪又真係利記贏左
屌，諗咁多陰謀論既野做乜

Ps. 資深睇盤師（已退休）

老鼠好興lead2粒9踢完場9成2:0收薑

呢場睇怕乜都殺 要大家鮮血開年

我買錯左

和波

今晚又有斷腳隊

係，求佢

屌 半大jumped
得sai 3.5 jumped 埋啦 陪我

有撚劇本咩 對面悉尼

主隊有冇奇蹟

有角未

痴線

你知道果下究竟個心諗緊乜

Captain bill幾時返來

係啲人信念唔夠姐
若要生活好，就買利物浦
如果信念足夠樓都買到啦

係咁上唔到Lihkg

k

佢買乜

唉半大含 全大又含撚埋

仲有個

老鼠同痢一樣長買長有

屌你老母allin 2.5b 88

輸得啦 0:2 ft 殺撚埋薯條

11ok？

bill

有信念就會有

買左幾多個

2.5大都要死？？？

墨勝俾粒黎先

Y

666

唉屌你老母賭閪咩 又開唔到大

點都仲有粒既 係唔知邊隊入姐
睇好墨勝入返粒

0:3 輸晒？
有無補飛

半6全7?

買左 好多
打個和

之前先話最後一注都冇左
開始懷疑佢係假膠

20倍買埋啦佢

快撚D仆街死啦半6全7

Carry我薯

開到派500啦
派曬比你地啦

如果收錢 十抽一 三百
依到lm

有買
0:4都有
1:3
1:4

I

似係咪上黎燈先得架 好多大波手足

我....

Ky ma

中啦唉

有啊

Ok

壽

我啦

鼠年快樂

Lm 我了！！！

無腳法就落底傳中啦dllm

屋企個wifi神神地
去到d mall wifi仲好

Ching中硬都拎出黎派

買墨勝手足真係要去驗腦

屌你老味輸撚哂 倒倒倒 今次真係倒錢

我屌咩
幾撚時先入到罐巴個list

0:2到尾？

鵝鳥

救得一個得一個

個人開始飄...

咁慢點做職乞

串嘴到...

是旦啦 雲巴
當年三十晚派一派大家都開心

一有錢 個人開始飄
我依家日日飲營養快線

成班名都未撚見過

職乞,唔洗你教我

大岩蛇

岩岩見到有條岩蛇

我了 想收利是

玩具蛇

半6全7殺哂角大

飄閪咩

funson嚟

連4個得唔得先

不如開心d
15抽1啦

回塘啦長井 唔夠班後生搶

墨勝廢撚到

55 ok 13 thx

我了 十三

睇死90+比多一隻半隻C撚狗咁撚

屌你地啦 年三十晚派下等大家開心下者

死都要返中間 3連角呀

殺完角細殺角大
玩單跳屌你老母

我想要一個就夠4個都冇所謂

今晚有乜好野？

今個月未過1k

M巴沙真係唔識入

唉lm

屌你老母比多粒先講啦仆街

頂撚實

同武漢人一樣 要全部人攬炒

又係呢句，好能悶

大岩蛇落左場

痴撚線 冰角

半6全7 dklm

0:3
1:2
0:2
1:2
都有錢收

又錯過咗罐頭巴派錢

嘩屌 真係

我又想黎乞

老鼠入多粒得嗎

屌你老未有條蛇既

刷呀

14.5s都唔敢gel

叫墨爾本失敗算啦

冰c

刺巴買左咩

7.5都輸撚埋佢啦dllm

冰到完場

人如其名，最後希望HOPE黎了

0:3

隊波廢到

30

好波！

屌 係地鐵笑到GAP GAP聲

boooom

03
薯條中

0:3派 50$
十抽2

3:0 goalllllllllllllll
姬絲絲 我了

屌
個半大

執柒佐佢啦墨爾本失敗

屌 真係30

2.5手足收錢

喂
輕鬆

Casheddddd

次次都入唔到罐巴個list

薯條goallllll

買緊無入球又封咩啊

墨勝你都係收皮啦
枉我買50蚊你第三球

Ez 馬會派錢咁派

薯仔 收錢

幫左你

準備派錢派錢

比多球

2.5b cashed

屌 一話派記入
點抽？
過數快ok?

主隊個種廢

好似有毒

不如唔好派啦 難得中咗

連高域仲未換走

勝利真係垃圾之中既垃圾

笑到成條街望住我

毒害手足

2.5好似有巴打派

又山雞又鼠
肺炎概念股

主廢撚到 角又無波又無

想問10抽1
多過10個會點處理

服了，平半上盤勁到咁

老鼠有冇得40

Thx

頭十個

大家想我派一個500 定5 個100 大家開心？

最快十個

後面唔理

2.5大收錢 1.68

連贏八場

運氣已經去到巔峰嘅巔峰

一敏收錢

派我

老女人又出毒水

5個100

抽起你囉

一個500比我 最開心

我左先

再10抽1抽到冇人lm為止

5個

ok 我了

5 個100

Me la

其實澳假算係開得最多上盤

直接一個啦
100盤都買唔到,點幫巴打起機

唔好咁啦

Thanks

真心on9!

8.5B完全叫都無得叫

Sick ball

派我500最開心

都03之後都係垃圾時間

派？

墨勝出本田未

我了 一敏蛇

屌 唉我屌

88888

我？

888888

睇下勝利攞唔攞到面子球

派一個啦 我懶得搵咁多人
光復香港 下一句係咩
5個最快抽一個

點樣報答我

-1c

時代革命

你老尾7.5小都頂到甘耐

8

On9到 唉

第一次賭波
請問咁樣係咪中？

近10場8場上盤

999999

時代革命！

9c cashed

早就應該比角啦fxxk u 依加比1角 比乞衣呀

1個

2.5/3得半格
諗住1:2點知0:3

10個啦

-2C

屌 大注山雞 小注老鼠

連高域OUT

我了 姫

有無奇蹟角大...

皇賭 8.5 9.5

有冇人跟
連贏八場

10.5s gel啦

歷被換出

+5

呢班撚樣

有冇手足派

8.5 gel

ching下場買咩

9？

絕殺1角啦

咁樣補5分鐘

今晚點部署

補5祝羊

咪中長井啊求下你

9999999999
2連

On9 8.5咁樣爆？

我個半大蝗賭會燈死咗

我dllm

天呀 整多2多啦

即刻吹雞啦

未睇太興奮喇

Sydney 勁撚到

熊貓蘿蔔
James_Hetfield
雲絲頓哈蜜瓜戒賭
威威先生
沽膠寒
可以hea的不會做
全都是走狗
仁慈的父
長井(なぎ)
葵新伍

有無好心人提供抽獎網

我呢..

89mins 無計

長井叫緊兩飛先

長井中了

10號仔又真係打完90分鐘咩都冇wo

又有長井😂

9.5s 頂住

再買澳職細斬手指

有劇本

0-3 gel
3 1 500